[突發] 激似Dickson余X成廁所打機片段流出

盲？